生日vs情人節

假如你女朋友一月尾生日
而2月中又情人節喇啵
你又想送花比佢 會揀邊日呢？
兩日都送又好似太密

生日送
情人節送

送乜撚野花 係港女先鍾意收花
我條女堅決唔比送花，送就分手，因為送花太on9

其實我同佢一齊3年淨係行年宵個陣送過啲滿天星比佢
佢又冇話特別想收 只不過我都係想間中令佢開心啲比少少驚喜佢
又唔好講到咁誇張